{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047282",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2620028?place[place_type]=GID&place[gid]=2620028&place[latitude]=36.6414422071&place[longitude]=126.3026369188&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 청포대 독채 가족 율라 펜션"
    },
    "text": "泰安清浦台の一軒家家族ユーラペンションは入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約した人数より増員がいる場合は、予めご連絡ください。 増員に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンションですが、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で直火方式でお魚やお肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 マナータイムは22:00~07:00で確認する必要があります。 防疫は定期的に行われますが、山と海に囲まれている地域の特性上、完璧な虫の遮断は難しいです。 そのため、虫が発生する可能性があり、虫を怖がる方は予約に慎重を要します。 一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 駐車場は無料で利用でき、干潟体験も可能です。 漏斗装備はレンタルできますが、現場の状況によってはレンタルできないことがあります。 チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 客室情報は、D棟が基準2名、最大6名、A棟が基準2名、最大6名、C棟が基準4名、最大10名、E棟が基準4名、最大10名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より増員がいる場合は、予めご連絡ください。増員に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンションですが、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのようなことが禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で直火方式でお魚やお肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "マナータイムは22:00〜07:00で確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は行われていますか？",
            "answer": "防疫は定期的に行われますが、山と海に囲まれている地域の特性上、完璧な虫の遮断は難しいです。そのため、虫が発生する可能性があり、虫を怖がる方は予約に慎重を要します。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験は可能ですか？",
            "answer": "干潟体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "漏斗装備はレンタルできますか？",
            "answer": "漏斗装備はレンタルできますが、現場の状況によってはレンタルできないことがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "各棟の客室はどのような人数が宿泊できますか？",
            "answer": "客室情報は、D棟が基準2名、最大6名、A棟が基準2名、最大6名、C棟が基準4名、最大10名、E棟が基準4名、最大10名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 692
    }
}